有冇人去過oracle arena睇波?

黎緊細佬會去加州
本身都有留意開NBA
都想入場睇下波
咁岩聖誕有GSW vs CAV
難得大戰最平山頂都要2000/1
如果坐山頂位會唔會連粒波都睇唔清